講真美斯係差一個機會

岩岩又無左個12碼